都係單身好

煩少樣嘢
理少一個人感受

辣殺

唔好 好煩

可唔可以做舊可以回收嘅辣殺

有冇少少內疚
有冇少少慚愧

做我舊垃圾

Ching心水清

不了

Pish

點解仲見到你

到依家仲係會發夢見到你

地硬

好悶
又自豪到enjoy到痛苦

屌

依刻好想單身

永遠都衰在唔捨得
我都想放過自己
我地經歷好似

淫婦

搵個獨立的女朋友

淫你老味 我純過蒸餾水

都係男人好